摩帥:普巴不再擔任隊長 看到鍾斯罰點就知道要輸

聯賽盃第3輪，曼聯常規時間內2-2戰平打比郡，最終在12碼大賽當中紅魔以7-8告敗。賽後，摩連奴接受了BBC的採訪，並就一些熱點的話題給出了回應。

摩連奴說：「我們在上半場獲得了大把的機會，我們有機會去殺死比賽。中場休息時，我又重覆了上一場對陣狼隊時說的話。我不喜歡我們在比數扳平之後，重新努力，我們應該早點終結比賽懸念。我們在下半場沒有佔據優勢，下半場我們被罰下一人之後，遭遇到了麻煩，但總體來說我們應對的不錯。一直努力到了最後一刻。」

在12碼大賽失利之後，摩連奴跑到了場上安慰了射失12碼的菲爾-鍾斯。對此，摩連奴說：「12碼大戰是殘酷的，總會有人射失12碼。我們在訓練當中也練習了12碼，但當12碼一直持續到第6輪時，當拜利與菲爾-鍾斯出場時，我就感覺有些不妙了。通常來說，如果再有30分鐘加時的話，實力強的球隊能夠贏下比賽，但12碼大戰會增加不少的偶然性，增加爆冷的可能性。」

另外，英國媒體追問了一個與今場比賽無關的話題。之前《泰晤士報》獨家曝料稱摩連奴決定不再讓普巴擔任隊長，對此摩連奴倒沒有迴避：「事實是，我決定普巴不再擔任球隊第二隊長了，但沒有任何矛盾衝突。決定讓他不再擔任第二隊長的是我，之前讓他擔當第二隊長的也是我。我作為主教練，有這樣的權力做出決定，這沒有任何問題，只是一個決定而已。」

摩三季捉鬼內亂劇本重演

個個都有問題得我冇問題

點解呢隊波咁撚多新聞 英超得一隊波？

一踩踩晒兩個

受歡迎👏🏿

有娛樂性

堂堂班霸成日輸波咪成日見報

都on9條死摩狗
明知鍾斯十二碼廢
你咪排佢射最後囉
咁又唔關你事